而我不再覺得失去是捨不得

永遠都是

在所有人事已非的景色裡
我最喜歡你

唔好咁喇ching

清 ho ball

日日都好撚夜訓😑